強烈譴責會員「蝦仔爹哋」借本人上位，令人髮指！

精彩留言節錄

哎呀！睇返真係好鬼死柒架姐。
第一頁最衰真係我件分身蛋散啦，
覆得咁鬼肉酸，簡直拆我生招牌！
我哋呢啲打手account廿四小時都有人上架嘛。
條友真係唔識架喎
得個幾隻爛鬼正皮就廿文廿武，
話你唔係捕住我都冇人信啦！
今日駁唔到人就「識你老鼠」、「00後中學TB」，
成隻小學雞咁含沙射影，勁鬼肉酸！
連登唔岩你上呀，扯吧啦。

我係邊個關你撚事咩，借我上位真是可恥！

駁唔到啦駁唔到啦

憎我又要睇我啲POST，犯賤

仲係到死雞撐飯蓋，好心你就潛啦

睇黎你好在意啲正負評喎

支持，追擊你條友無乜point
再者，post個個都開得

弱智架
摟住啲正負皮以為自己道理王，家下駁唔到就係到「明哂明哂」
笑撚死me咩。

痴線架，越睇越唔想理佢，上討論區開post都要講廉恥同反省 美人不如我地夾錢送本明週比佢，夠正氣啱哂佢

娛樂台？

蔣仔vs關仔 特別版？
仲要互起底wo

Sor囉 投降

睇佢咁撚正直一定成日扶呀婆過馬路，又幫呀公執橙啦！
明周唔岩佢架吉bee，
呢本就至fit喇！

不嬲唔鍾意同人罵戰，娛樂台擺明娛樂成份居多架啦。
係呢條撚樣追住我黎咬，實在忍無可忍！

好柒。。。

以後唔敢講你地半句不是了。

支持美人,娛樂台大把人都係咁啦.
狙擊杜小喬又唔見比人話

狙擊明星成日都有啦，咁你地個個講呀嬌又得喎！
龍門任你搬

美人
我撐你㗎

屌 咁快冇野睇

美人好嬲豬

完啦，仲有咩好講

好彩而家個acc我揸返旗！一洗污名
琴日條八婆真係覆得好柒，咁鬼認真。

條友可能係唐姨其中一個契哥

佢支持我狙擊呀姨架！呢樣要讚佢

垃圾打手，炒鬼左佢啦！
覆到柒下柒下咁

話我單機都要照pish㗎喇！
小美要一雪前耻！

幫

銜巴，多謝你嘅支持。

推啊

搞錯呀！咁鬼黑暗嘅，咁都上唔到熱門。

唔通有幕後黑手

哎呀！呢隻野真係衰！話我打手原來自己有背景嘅！！

推啊！！！